你班牛屎佬，唔玩殘你，我跟你挽鞋

玩能殘你丁權
玩能殘你潛建
玩能殘你色情事業
玩能殘你霸官地
玩能殘你官商鄉黑